［柒出國際系列］香港籠屋上咗VICE News

Source: VICE News

多謝每日150人啦

唔可以咁講，香港有好多頂尖富豪㗎

中佬會同你講咁都忍唔到

高官都一樣

其實幾舒服